建議禁止公務員買樓

已經有公屋特快隊，唔好再炒高樓價了

直接強制公務員放棄外國國籍咪得

邊度快呀
睇過 睇過 屌你老母

公屋快隊係二級工人（即係掃地阿姐嗰啲）先有
普通公務員起碼要排十年

ACO?

PT22以下位置都可以有公務員綠表, 或排公屋
排得來都十幾二十年等退休
ACO得

樓主變相割左紀律部隊前線黃絲帶

收皮啦屌你老母

十年有層樓比你仲想點

撚有特快隊咩

如果係真，我相信啲人會揀放棄公務員

最慘冇人推呢樣野
要搞到全民要公務員放棄國籍係大勢所趨

?

咁點解唔係取消公務員公屋特快隊